應唔應該放佢走

同現任未一齊之前都有同佢斷斷續續咁約出街玩
但之前就未諗過要會一齊純粹係大家都悶想有人陪
今年唔知點解我地會一齊左本身我地都冇諗過要認真
出左幾次街之後佢就同我表白而我當下個人冇點諗就應承左
佢係一個好有女人緣嘅人之前出街個陣見到佢有玩tinder又有好多女whatsapp佢
但個時未一齊就唔介意大家係朋友我冇資格去管佢
依加一齊左之後佢whatsapp好少覆我最多覆兩三個字又特登幾個鐘先應一次機
有次忍唔住問佢點解係咁佢覆我功課忙想有自己空間
但係佢一日唔會覆多過我五次一日連五十字都冇仲要我主動搵佢
係要見面個陣先會講多啲嘢最主要都係抽下水
自問身為一個女仔肯AA肯就佢肯主動送野俾佢又唔洗要佢送我返去
咁都仲唔夠好咩？佢當左我係玩具咁想玩就玩想唔理就唔理
係唔係付出真心認真個個就係輸家？佢恃住我鍾意佢就為所欲為

有冇Ching可以解釋尼個行為？

免費雞又食又拎 何樂而不為

本身以為女人先會咁仆街
但依加先發覺男人都可以好仆街

我諗我經過今次先後應該唔會再拎個心出黎對人

後知後覺 傻豬嚟
現實就係咁爾虞我詐

你唔係佢個皮呀 你玩唔起

多口問句 你幾大
之前溝過個學生妹又係好似你咁天真
成熟少少啦

21

我都覺

佢話真心鍾意 我信左

太天真了
下次比自己少少時間冷靜下先比答覆人啦
仲有21都唔細啦 諗嘢成熟啲唔好咁多幻想啦
All the best

分手先啦，佢追返你先俾機會佢，d人唔失去過唔識死。

我應該會同佢講分手 但唔敢想像佢到時會幾絕情

佢唔鐘意你
我Ex都係每次覆得3個字
臨分手先知衰